想回到過去

試著讓故事繼續
好想返去3年前 如果我可以勇敢啲向你表白 可能你而加已經係我女朋友

我唔雖然3年咁多 我知道今期6合彩就得
到時乜人做你女朋友都得啦
Btw 咪撚發夢啦屌你

回你老母咩，展望將來